話屌！個細路成個頭塞哂入江美儀對波度.......

咁厚衫

我成條撚塞晒入你老母閪度

咁串做咩

伯母，你嘅技術真係好好.jpg

伯母hi

攬到咁實

好正

都正喇

ching有乜5會？

正

真性情，笑到好冇儀態

識食

我都幫你唔落 圖

自己唔識睇電視？

好撚正呀

江美儀都要求圖

係，早知我又踢波

班人電視都唔識開

江美儀正到仆街喎

我都好想試

睇到扯哂

都過左啦 開電視有得睇番咩
真係好撚嬲

等重溫囉

伯母對波都好好塞

洗唔洗咁串啊

你老母呀 嗰撚嗰都好似你咁柒得閒開電視J江美儀對波咩屌

btw樓主老母對波仲正

我都係咁話 條仆街細路想問佢拎電話

咁啱見到啫

人細鬼大

[img]圖片網址 [/img]

自己睇重溫喇

外國巴打表示圖呢

好耐冇見

操你媽的

巴打們個頭都塞左落伯母對波度

樓主老母

搞還搞，唔好搞到我老母

就到第三頁都冇圖

唔好貼圖求下你

咁耐都冇圖